##  Проект "Res"
[![pipeline status](https://gitlab.com/anastapodolsk/my-res-1/badges/main/pipeline.svg)](https://gitlab.com/anastapodolsk/my-res-1/-/commits/main)

### Описание
Данная программа считывает из файла числа, а далее отдельными функциями ищет среди этих чисел минимальное число, максимальное число, считать их общую сумму и произведение. 
### Пример работы
В файле: 1 4 2 3

Минимальное: 1

Максимальное: 4

Сумма: 10 

Произведение: 24

### Ошибка переполнения
Для того чтобы избежать аварийного завершения работы программы из-за ошибки переполнения в случае, если чисел в файле много, и они все достаточно большие - произведение будет очень быстро расти, я перевожу большие числа в строковый тип данных. Т.е. если число больше 10 млн., то результат математических  операций хранится как строковый тип данных.
### Примечания
Использованные библиотеки: numpy, datetime
### Уведомления
Для данного проекта установлены уведомления об изменениях pipeline в discord-канал. Присоединиться можно по ссылке: https://discord.gg/mY6Vjgj7
